我宣布，林奠先係港獨之母

林奠用子彈連結和理非、勇武、左膠、廢老(部分)，你有你勇武，我有我唱詩歌，不篤灰，不分化，不割席！不過槍打出頭鳥，既然林奠做得港獨之母就需要受到嚴懲，全家落地獄！
不過，香港人，千萬唔好抱有希望，林奠只係一個傀儡，後面陸續有黎！懷著絕望，你先可以做到最盡！
最後，今次遊行集會最重要要求無條件釋放所有被捕者！

We connect 成功
台灣都比佢助攻埋
多謝林奠港獨台獨之母

林鄭話唔埋係 cia 潛伏香港搞顏色革命。